[戰術討論] 長傳急攻=踢法陳舊？

現代的足球
從整體戰入手

底線出左界 ，點解重可以由左邊灣到右直接攻擊對手

你睇摩連奴個套都俾人睇穿晒，而家多數都係巴塞/拜仁識踢法

又引新會員

4424

要全場賓周永無汁漏

最後關頭一定要倒掛金鈎

要放棄去守先

長傳急攻點會=踢法陳舊？
你有冇睇波架？
宜家不知幾多隊波打緊長傳啦

又串利 牙.

真，呢D 叫高速來回球